D 議員， 律師點解無晒聲氣 ?

有無人知？

見OnQ fb 去警署救緊人
Be water模式佢哋跟唔到